(IVE)如果sem1啲主科全炒，係唔係要留班

讀工程，啲物理數學炒撚哂，應該得SDD 英文嗰啲ok3，有啲驚我gpa零點幾

咁仲有冇得帶科升班? 如果我sem2突然爆seed仲有冇得救?

有 你咁勁

唔好晒錢啦

唔好浪費錢 出黎做嘢

留班升班
小學生咩

result記得要家長簽翻名，如果唔係下次翻去要罰企

我feel到我sem2會爆seed , 不過就想知道我仲有冇機會

咁我用 Retake 囉

不過呢個唔係重點，重點係我仲可以2年畢業

你個情況要自願退學

IVE都炒不如真係做幾年野先啦

sem1都搞到咁我建議你轉科好D
如果唔係你會讀得好辛苦

有 sem 2一定爆4啦

睇黎都知點解樓主會讀ive
如果態度再唔認真冇人幫到你 出黎做野都一樣

就算畀你爆到４，cgpa都只係拉返去２

冇記錯IVE 要交左下個sem 學費先有得考試
佢收左你錢,應該仲有得讀, 不過要夜晚RETAKE
本身engine 好似1個sem 8-9科,加埋retake

retake可以拉返高

哇正呀

砍掉重練讀BA啦

Civil?
今日數學卷算出得好易

*今年

仲有IVE個sem break 勁短, 1星期都冇
你就要返SEM 2 , 你讀緊sem 2 既野果陣就好似等緊死刑咁
唔知幾時佢會打黎同你講RETAKE

ive都肥 真係弱撚智
正常智力真係已經夠入u

傻閪3000蚊科重要曬多幾個月去重讀